從首席執行官到記者再到政客，今年《財富》40位40歲以下企業家是一群拒絕滿足於現有成就的創新者。 幫助今年40位40歲以下的人找到自己人生道路的建議 
 在擁抱和培養一個多元化、包容性和公平的工作場所方面，這是一個企業不能躺在過去的成就上或做出空洞承諾的歷史時刻。 深度探究:公司和他們的員工如何面對未來的工作|數字日|020年9月1日 
 他是馬里蘭州勞雷爾的約翰霍普金斯大學應用物理實驗室的一名機械工程師。飛行的蛇在空氣中蜿蜒前進。Emily Conover, 2020年8月4日，學生科學新聞 
 對於銷售增長高於預期的早期DTC初創公司來說，他們也沒有固步自傲。 隨著逆風的出現，DTC品牌押注於早期的增長，以支撐他們度過今年剩下的時間 
 雙城並沒有停留在休賽期的榮譽上，他們在沒有失去太多關注的情況下引進了喬什·唐納森、肯塔·前田和霍默·貝利。 今年的棒球會很奇怪。 但是太空人隊和洋基隊是美國聯盟中最受歡迎的球隊。 |尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月21日|FiveThirtyEight 
 所以，當我和妻子搬到勞雷爾峽谷後，我第一年就沒日沒夜地為這個節目工作。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 是麥卡錫發明了小說中對暴力的描述，還是這個桂冠應該屬於荷馬? 讚美是美好的，但與科馬克·麥卡錫的比較已經足夠了威廉·吉拉爾迪| 2014年10月21日|每日野獸 
 如果帕特·羅伯茨住在道奇城，那他為什麼要長途跋涉1400英里到馬里蘭州的勞雷爾買車呢? 對堪薩斯州參議員帕特·羅伯茨來說，沒有比家更好的地方了 
 但在瑪麗娜獲勝的那天，她沒有得到月桂花圈。 瑪麗娜·裡赫瓦諾娃拯救俄羅斯貝加爾湖|安娜·涅姆佐夫娃| 2013年11月9日|每日野獸 
 來自瓦哈卡的藝術家Edgardo Aragón試圖在Laurel Gitlen畫廊的一場展覽中捕捉到這種感覺。 墨西哥黑暗的過去和現在|威廉·奧康納| 2013年6月21日|每日野獸 
 他走到花園裡，月桂樹的沙沙聲把他嚇壞了。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 把橄欖枝、松枝、杜松都焚燒了，讓燃燒的月桂樹在火爐中噼啪作響。 古羅馬宗教|西里爾·貝利 
 這位作曲家被召回15次，並被授予桂冠。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 除了用一個框架——橄欖色、月桂色、月桂色，所有與征服者相稱的東西，別無他想。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 他們能聽到遠處的桃金娘和月桂樹籬中有鳥在叫鳥。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯